［含血噴人]班狗老屈手足襲擊市民

黑警狗都不如

仆街

無你地班仆街出現之前就好平靜

咪曬時間睇埋啲垃圾聲明啦

含撚啦屌你老母

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

嬲撚到， 死黑警睇撚住啲仔女啦

而家市民被犯法根本唔洗証據，所謂証據都係政府話係就係

屌佢老母
民間記者會呢

死全家！

嫁禍於人正人渣

民間記者會，宣揚黑警掟汽油彈，黑警恐襲。

Push

佢發囉 睇下外國信唔信 正常市民信唔信囉 屌你老母